Jedná z pozitivných stranek facebooka je to, že můžeme schovat nějaký detaily od svých pseudopřátel. Při pomoci facebooku můžeme se seznamit s novymí lidmi. Socialní sít pomaha, např. když mame přibuzných nebo kamarady z jíneho státu. Oni mohou nejenom přečist o vašem živote a take uvidět to na fotografie. Myslím že, je to docela dobře mít svůj profil na facebook. Pomaho lidem komunikovat mezi sebou Hravně neautorizovat svůj profil kdekomu a mít většinu lidí z realnýho života. A když budete mít většínu neznamých, tak to může stát i život. Člověk musí vždicky pamatovat, že život je krasný a když mame volný čas lepší jít prochazet s kamaradý než sidet u počitaču.
